男神淪自慰片主角 卞慶華夜不成眠痛陳「非常受傷」

以BL劇「HIStory-圈套」打開知名度的男星卞慶華爆出自慰影片外流，他21日出席電商開幕活動，承認自己因識人不清，誤入網路交友詐騙陷阱。但面對細節提問他支吾其詞，活動後又被爆出自慰片不只一支，還有不同角度的影像，讓他今天再度發出澄清聲明。

卞慶華表示，「這幾天每到晚上其實都是一種煎熬，經歷了這些事情，內心其實是無比沈重，已經超過兩天沒有辦法閉上眼睛休息；而發生這件事情，我的心情真的很不好受，尤其到了深夜的時候自己都非常忐忑不安和恐懼，也覺得非常受傷。對於自己私生活以後會更加小心謹慎，謝謝老天爺讓我學到一堂寶貴的經驗。」

對於當時交流影片的對象，他也重新做出說明。「與此事件對象認識於我就讀大學時期，在交友軟體上認識的網友，在網路多次接觸後，才有後續拍攝影片、照片的互動，後來我察覺對方言語詭異，甚至有種言行不一的詐騙感覺，對於後續對方聯繫，我選擇以冷處理回應。21日出席品牌記者會現場混亂，所以無法完整表達事情始末，在此做出進一步澄清，互動期間以影片、拍照片傳遞對象都是同一人，我們從未見過面。」

他經過與警方確認後，承認影片中是他本人，「思考後決定公開坦承該影片主角確實是我本人，與該名網友相處期間，確實拍攝過這些照片與影片；這裡也再度強調，影片與照片絕對不是近期所拍攝的。」他不想繼續讓相關議題延燒，之後選擇交由司法處理，不再多做回應，也呼籲網友不要散佈相關影片和照片，以免觸法。

卞慶華現在工作行程一切照常，日前以陽光男神之姿，與陳廷軒一起上民視的「娛樂超skr」宣傳數位寫真電子書。卞慶華在BL劇中被塑造成無害的「柴犬系男子」形象，這或許是他要緊急為自慰片外流止血的原因，避免粉絲心中的人設破滅。因為粉絲仍相當投入他的BL感情線，就連與陳廷軒進行默契大考驗時，他們也不避諱回答略帶暗示性的用詞，以「我在前面、他在後面」形容寫真集雙封面排名問題。

仲以為講喇沙仔

勁撚粗

Gay

THIS

1定0

講真，佢喺嗰套BL劇條線都唔好睇

Seed呀

片呢！！！

普通樣, 不過照J 住先

好撚靚仔

呢個世界，連登永遠都係最遲先有片

片呀仆街

佢係咪gay？

做戲得一個樣

呢啲就有圖

有片了